%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Informe descriptivas 
%% Proyecto formalizar para sustituir
%% Ultima modificacion: 13 agosto, 2021
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[12pt]{article}

% normas apa
\usepackage[a4paper,top=2.54cm,bottom=2.54cm,left=2.54cm,right=2.54cm,marginparwidth=1.75cm]{geometry}

% packages
\usepackage{lscape}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{url}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{ragged2e}
\usepackage{array}
\usepackage{lineno}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath,caption,threeparttable,booktabs}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{lipsum,graphicx}
\usepackage{graphics}
\usepackage{float}
% \usepackage{subfigure}
\usepackage{color}
\usepackage{lineno}
\usepackage{fullpage}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{apacite}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{lscape}
\usepackage[toc,page]{appendix}
\usepackage{dcolumn}
\definecolor{blue}{HTML}{35B779}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{natbib}

\makeindex

% \captionsetup[subfigure]{labelformat=simple,labelsep=colon}
% \renewcommand{\thesubfigure}{fig\arabic{subfigure}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% titulo y datos autores
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
\title{Informe de estimaciones: Poisson}
\maketitle
\date{}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Distancia lineal %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\section{Distancia lineal}

\subsection{Número de homicidios}
\input{input/tables/poisson_2routes_abs_homi}

\subsection{Tasa de homicidios por 100.000 habitantes}
\input{input/tables/poisson_2routes_ratio_homi}

\subsection{Ln(Número de homicidios)}
\input{input/tables/poisson_2routes_ln_homi}

\subsection{Ln(Tasa de homicidios por 100.000 habitantes)}
\input{input/tables/poisson_2routes_ln_ratio_homi}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Distancia cuadratica %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Distancia cuadratica}

\subsection{Número de homicidios}
\input{input/tables/poisson_2routes_only_quadratic_abs_homi}

\subsection{Tasa de homicidios por 100.000 habitantes}
\input{input/tables/poisson_2routes_only_quadratic_ratio_homi}

\subsection{Ln(Número de homicidios)}
\input{input/tables/poisson_2routes_only_quadratic_ln_homi}

\subsection{Ln(Tasa de homicidios por 100.000 habitantes)}
\input{input/tables/poisson_2routes_only_quadratic_ln_ratio_homi}

\end{document}
